
			This is the OSDL mini-FAQ
			
			
			
* General FAQ

	Q: How to have more information about OSDL in general ?
	A: See @OSDL_SF_URL@

	Q: How to have more information about this version of OSDL ?
	A: This is the @OSDL_FULL_VERSION@ version of the OSDL library, corresponding to the dedicated documentation section at @OSDL_SF_VERSION_URL@

	Q: What licence applies to the OSDL library ? 
	A: See the COPYING.LIB file
	
	Q: When was released this OSDL version ?
	A: It has been released on @OSDL_RELEASE_DATE@
	
	
* User FAQ

	Q: How can I build the OSDL library ? 
	A: See the INSTALL file
		
	Q: How can I report bugs ?
	A: Send bug reports to the osdl-bugs@lists.sourceforge.net mailing list

	Q: How can I have more informations about OSDL ?
	A: For general informations, visit @OSDL_SF_URL@. For in-depth version-related content, read the OSDL user guide at @OSDL_SF_VERSION_URL@
	
		
* Developper FAQ

	Q: How can I retrieve and install all the OSDL prerequesites ? (Ceylan, SDL, SDL_image, libpng, etc.)
	A: Use the LOANI script, see @LOANI_WEB_HOMEPAGE@
	
	Q: How can I regenerate the build system, with regards to the Autotools ? 
	A: See the conf/build directory, notably autogen.sh
	
	
